我覺得商業區和理Lunch 幾好

我係一個老闆，其實大家唔洗在意罷工是否「成功」因為根本冇得睇成唔成功。我公司唔可以自己宣佈罷工，不過其實我公司同事番工根本唔係做嘢。卦住睇你地嘅消息，都唔係做嘢嘅，又有出咗去車物資。

我覺得最重要係全民有機會參與, 因此我覺得與其守大學（大學生參與），不如派多啲人遍地開花（全民參與），好似依幾日和理Lunch, 商業區搞好有impact , 大家考慮一下。

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.